其實做唔做到一國三制永恆牽引?

其實我喺度諗可唔可以一個國家三個制度、互相牽引、永恆不變
馬克思主義
法西斯主義
烏托邦主義
好似三國咁互相制衡
只不過多咗個最高統治者

純學術指教
唔好屌得咁大力

幫手like 保民生抗修例大聯盟 官方page

Done